認真 intern返office都無得WFH個腦細係乜野心態？

仲要同一棟已經兩個確診
其他intern既都有份
我就on99咁

quit 囉
命仔緊要

邊間

quit啦仲intern

其他intern都有但我冇+1

圍爐 得一個確診 但都繼續返工

驚咪quit
Intern都唔quit係你自己on9姐

唔夠鐘grad唔到

理撚得佢
反正grad左你都搵唔到工

前題係你仲有命等grad

唔好出糧囉

證明你係傻閪黎

最真實既職場體驗

無限期「WFH」，強迫人放no pay leave, 冇糧出同比人炒咗冇乜分別

polyu 冇intern 畢唔到業

屌你 咁既疫情咩都有得waive啦
連上堂同考試安排都全部有special case 區區一份intern因為疫情令學生覺得返工唔安心 有咩理由無special consideration呀
用下腦啦大學生 就算poly本身係閪既 佢department/faculty office hea回你 你都係應該爭取而唔係盲目接受囉武肺講緊係永久性健康受損

心理變態

屌我都係 仲有兩星期返

邊座大廈？